依期一齊旺，大家唔好jump！一齊嬴多D！[28]

一齊嬴多D！

推呢個

BIN定啦含大最少3粒

恆大比多球

齊齊斬狗會

恆大果場 邊邊個話父到料半客

半場盲撐了鹿帽同櫻花

定D 半0全3成日有

比個2.5b啦屌

老鼠唔入到3粒以後唔買佢了

含大刷角大

下盤石屎gel

老鼠求你贏波

櫻花角大點睇

同路

老鼠入得波未

撚樣小妹

含大ONEMORE PLS

櫻花9.5大

等緊696 轉盤就二串一696 西花

Gchi

買悉尼真係等收皮

老鼠贏波捐100比無國界

泰仔上半入返粒今晚戎j

捐比我 我幫你屌波

小妹訓左身架

impossible

櫻花9.5大訓身

大你100

泰仔無射過門

我幫你J

泰仔好似得40號識踢波咁

老鼠入波呀屌你

恆大唔係又入咗一粒猜波下話

咪hea呀含大

2-0 FT la

含大入多粒啦屌
你唔入不如俾對家入
半大呀仆街

恒大ng 1000000000%

老鼠贏波

悉尼老鼠nba

含大開始做假了 球球對住龍門射

支持對家入

小妹訓身架啦

1800 1845

係咪日本仔救世界

老鼠開到大同你含都得 咪撚癲啦 買大度下場啦

水原好波
收半格都夠
過肥年

係

Gel

日本波全敗 睇路

星期三 2
FC廣州(主) 對 武里南聯(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.32

$ 10.00

0:0水泥出動

老鼠我命令你嘅刻入波

即刻

悉尼全大派100
最快留名果個

好一又bin 7 you

泰仔隊傻鳩真係唔識踢波咁

Me

老鼠

半大-1

唔洗了
0:0收半格夠晒

波波快d入波啦

都話悉尼細波架啦

Gao Lin 真係垃圾嚟

開大連你個屎眼都瀨埋呀

G chi1-0 2-0完場

小妹又要

放低2隻馬 鼓浪飛星 軍勇戰神

水原下盤gel

狗餅

再留名

Ching sick ball

悉尼快d入la

含大係5角定4角？

馬會5

泰仔收左錢 空哂唔射

5

696強陣？

老鼠入佢老母

比多隻實力飛狗 3串7 獨贏位置 祝你過肥年

垃圾恆大 入1球就hea踢

見bet 365 岩岩4 . 馬會5
而家馬會5 . 365 又寫6
都係唔買算

見到輸到反手gel都覺得好笑

幫手叫

大船齊齊嬴
一球就夠
悉尼加油

Believe or nothing la

不了

等輸啦你

老鼠封盤？

60分鐘 夠鐘死心了 好 收山了 再見

唔洗咁緊張

老鼠入波未

針撚曬啦屌

大波呢

入球大針哂

半0全3啦

快d nba la

買咗悉尼-1

恆大 咁都開唔到半大

未必

含大半大針

老鼠岩岩外圍即場做咗一陣讓平半 仲有機會

老鼠 上呀

屌唔柒買啦閪波

針 又假波

累死哂大家 我都係翻深山歸田算

恆大又半大唔到

0-1 針

輸埋

屌你老鼠

-2

買左主勝 同大波

0:1
鐘聲響起大波的訊號

NBA

0-1

反cup 大波go go go

反cup開埋大

大波

唉。主勝 針

反手gel呀啦 抵撚死

澳洲佬 真係得撚啖笑

韓仔

抵撚死老鼠

唔嗌波了

入多兩球

老鼠針 度下場

-1要入多3球

點玩啊

水原超高水全格

lm秒追和

買咗20 水fg

點算

老鼠快反杯啦屌

老鼠反 cup

老鼠真係山寨王
聯賽屈機 出到去成67咁

三星好波

老鼠奇蹟反杯好無先

老鼠4射0中 不如散班算啦

老鼠可唔可以反杯

老鼠咁撚廢 三叔下盤

果然澳職真係好撚正

兩班波

一日無升降班 一日都唔洗出去同中日韓踢

病病

我睇下佢地買咩再買對面~~~~~~~佢地咁燈

又中

又係丹贊奴域 條撚屌真係幾勁

準備入恆大角b

#781
Twice_Sana
•
2018年2月14日 16:10:10
但老鼠係真超班。。。

#778
殺他死神
•
2018年2月14日 16:09:25
第一球客.之後和波.
丹恩奴域射9死哂啲老鼠

踢澳職就係....而家踢亞冠呀.....

又要用gel頭戰術
水原石屎gel
今次.無我指揮.

老鼠 追和都偷笑

龍都未中過
講咩撚反CUP

悉尼大 JUMPED

咁你想點？ 佢人腳係唔差 踢出黎屎有閪計

水原 ng

過唔到肥年了

on9先買大波 琴日大左咁多場

696 咁低水點買

水源入3粒啦屌

淥到 第一球 1.40

戒賭了

快啦

無閪計無閪計

佢都係想顯示自己好準姐

老鼠 失望

重傷

Same

不了. 不出了. 一陣去裸泳

勝利都入到兩粒老鼠食屎啦

快2：1啦 仆街

唉
老鼠針
含大半大針

好似想人當佢神咁拜

SUWON BLUEWINGS 羸到.
我由尖沙咀裸泳到長洲~~~~~~~~~
快反cup 開個大.
我唔洗游

反cup啦屌你老母

老鼠反杯到捐500比無國界

三星12m

支持

12m

0-2

泡菜同我射多兩粒 收老鼠皮

大波差一球呀~~~~~~

0-2 無啦

gel 三叔

0:2

再見

老鼠仲屎過勝利

會員殺xxx 好撚jer得 圍爐post 中幾場當自己神

比多球開大啦

超班波wo~~

Lm

針了 88

求其搵邊入多粒
三星正氣

失憶巴可以上翻黎

比多兩球

比多粒

開大啦喂 老鼠入番1粒完場大家開心

食屎 咁辛苦由200追上1k 你個垃圾老鼠同我主場輸波

買撚親老鼠都係輸個場，屌佢老母

山寨王

屌快開波啦仲係到慶你老母祝咩

老鼠食撚屎

6到

上海goal

1:2 完場開心過年啦

繼續jer 球員質素一定超過韓仔

悉尼垃圾

收到老鼠全格,派500又有咩所謂

日本隊又死一隊

696

696又做乜

水原入多粒

多謝手足幫gel三星

都話日本波全軍覆沒 ... 點買696

死老鼠剩係識係澳假蝦鳩人
出到去比韓仔吊打

好撚彩696果場轉左買大波

入多兩粒

今日泡狗威威啦

含大場波開唔開到3.5b

老鼠果種廢

含大繼續攻呀

入多一粒啦

三星有冇機會入多粒呢

細波cashed

一陣又要落去入錢

LMMMMMMMMM

日本隊西到咁 仲信唔信西花好

三星2.5細 石屎gel

悉cup派5000

出多d水想跟

你0:2就開撚埋個大啦屌你

水原入多粒
櫻花9.5角大

屌場場都細乜撚野事

LMMMMMMMMMMMM

唔要錢要女ok？

話撚左架仔廢 澳假 日假

696都3角了

水原2.5屎落去收錢

三叔下盤石頭報片

696可唔可以cup

有冇馬水

真係開水原

玩下馬仔算

水原收錢了2.5細

比多粒啦悉尼水原

gel

出左自己追

收錢

贏硬就自己收埋啦 仲講出黎咩
支持清

唉 打緊機禁左買 696 12.5
點知隔一陣出返黎睇 投注失敗

亞冠真係垃圾賽事黎，完全靠一兩隻鬼屈

悉尼呢d平均無個突出就聽食屎

水原比多球啦 唔玩啦我

邊到

屌 老鼠人地禁區都入唔到 你老味

悉尼成隊都係鬼..

悉尼水原比多粒

好事黎

可惜係廢鬼

恆大1:1

依到

含大狗

救世主

猶豫之下無買到

好波

搵唔到

老鼠果場入多粒開個2.5b震下驚先

bobo 巴西鬼..
ninkovic. 塞爾鬼

無啦無啦

唉屌 ON99 2.5B

我個2.5b

bobo有幾多料大家知 睇佢踢鳩下鳩下

唔係講呢d垃圾啦

以後唔會再信老鼠

恥笑恆大
Hea踢啊拿

睇得出澳職同其他有段距離

有講過..不過大家比佢本土戰績呃

反手gel多幾下啦

696快追和

三星絕殺未

係你想jer人 人地駁番你就追住人咬

恆大1:1正 即刻刷角

成功燈咗含大

0855 14-02-2018
17:34 下一隊入球 (第2球)
星期三 2
FC廣州 (主) 對 武里南聯 (客)
主 @ 1.32 $10

$10.00

琴日睇墨失都知

快d刷 回番老鼠血

殺巴一陣馬仔點買
想搵返啲本金

琴日上盤日 今日下盤

悉尼炒完
含大求你唔好炒
入多球

跟江湖小蝦米

今日d亞假針撚哂

7場8位置

殺巴有無救命水

最後一注 allin 西花

失憶巴你還好嗎

好在買少少 尋日亞假中伏之後真係唔太敢買

696 好似上力

失左意啦

兩場都針仆街

我講依d野 有無屌尻過人 針人？ 係你自己癲狗咬人

五皮呀 我買五百豬都要針

有神快拜

屌佢老母老鼠，連本輸撚哂琴晚賺個d

笑撚咗 依家邊個嬲

同豬

真係唔好咁早出飛gel到

屌 決定戒玩亞冠
買親都輸

出啦 人地嫌錢腥係佢事 我地呢到弟兄姊妹們都針哂

濟洲聯上盤 過肥年

12.5b

-2球

比番credit殺巴 昨天講韋根個 point 輕鬆贏+1

咪玩啦
上次跟你贏左七百幾蚊
係自己衰仔 轉個頭就輸晒姐

太衝動啦講真 咁大注要買即場先得

自己度啦 好唔好意思係咁r

跟人買馬好過啦.出咩水.會輸嫁~唔一定贏嫁~~~~~~~

即場賠率唔靚呀嘛
五皮真係⋯

咪臭系. 一陣比人話咩R水. 又話咩當神咁拜..
我唔想做神住呀

老老實實 未聽過你個名

失憶巴

關你咩事呢？我r又唔係r你水咪得囉

做人最緊要低調, 出左中就齊齊JER. 唔中就齊齊屌~

你r水不如直接r人派

搞事行撚開啦，喺得呢度追post都係求財求開心啫
Show Blocked User - Twice_Sana

696 cup

696肯入波未

真

1 : 2 16.00

18:45買乜各位大蛇

唉做咩唔信含大角大，頭30分鐘keep住4個，仲做10.5中位數

買左角細針

Cashed

恆大d球迷

含大比多2隻角唔該

12.5高水回血

狗會諗過含大入多球停刷角 點知對面追和

696個倍率仲係咁熱既

18:45買乜

鹿帽求你cup

等鹿角轉10.5再角大

有有睇live手足話我知 696踢成點
Btw 696盤.....

我一路睇住 係鬼鬼地

半場本身好似6定7角 竟然開11.5

之後先無端端改番12.5

不過都係1:1先刷者 唔係和左應該b唔到

武里10幾倍客勝好想買

刷啦含大

bet個即場 仲係咁熱696

星期三 2
FC廣州(主) 對 武里南聯(客)
主客和
客@14.00

$ 10.00

中柱

一買完14.5s就連刷兩角

696 唔撚係4分鐘1粒 45分鐘都仲係1粒下嘛

含大係咪食錯藥

恒大比多球呢

6:45 半大全大

有冇人睇緊含大即場 係咪仲攻緊

課廿雞支持下

追大啦

50/50

咁馬仔呢

696全家落地獄 GO!

咁唔追14。5嚕

追大穩 重心

撐支那，一齊買客勝

要咗櫻花

花

州

買左含大下一球

輸波唔刷角 抵死

含撚啦含大 角球啊

馬仔我廢

聯賓州盤

針 要左西花

恒大無啦無啦

-1c

3.5s

12.5b

cashed

唸左696 半主定半大好 最後要左半主
結果兩樣都開唔到

14.5s

笑撚到 jer完人就扮撚曬野 變面變得快到

西花即場冇角玩??

14.5b

lap sap 含大

小妹入左錢，可以同你地班仆街繼續屌波

我要左半大

一樣死

玩即場啦

fg濟洲

玩馬仔

垃圾淘寶
對泰仔都嬴唔到真係唔死都冇用
人工高人地咁多

人工不夠收黑錢多

今日亞冠唔玩啦

針

14c

中場買我拉騎王

琴日 蛆記 貝利 費列針死左
今晚200本求翻生

戒亞冠
最後一場要左櫻花

黑到買大兩球 買14.5b 14隻

垃圾雷狗 blacklist左

我琴晚由200上左1k
亞冠逼害又輸到得返200

櫻花跪求2.5大

之後你買咩

輸死 老鼠輸波 恆大和 696輸緊

濟州求你入波
再輸真係跳樓

唔玩亞假了

cash out咗今晚食飯 得翻兩注馬 老鼠無咗500

球會盃都逼害我 三串四 一開波2場1全細

696 西花大波plz

你跳或者我跳
求櫻花贏

小妹睇好西花

開個和一起活下去啦

爽手入兩球先啦

濟州

有無人all in左老鼠盤JUMP左

近黎買咩輸咩，要左696下一隊入，西花下一隊入

我

櫻花唔開大jump得

今埸唔夠膽買2.5b 一陣又好似老鼠敢差一球

跟你qpq

含大派未

踢兩腳就比人吹停左，點開大

等第3場先買啦 五班好易爆冷

買咩輸咩

ok

西花ng

有冇人買左鹿島-1

苦主

走盤都好

1:1

6角好垃圾，下下9斬

岩嫁啦 我要角

櫻花我要大波啊，快手入波啦求你

今日亞冠睇黎夾好左全細

r1 4-6-11

正式宣布今日係半大撚最黑暗既一日

最後轉左盤？

信你買6號P

有1.5入唔入好

隻6....on99

入球先啦大板

真係on9

on9 11 落到咁

閪花刷角啦屌

申花定櫻花

屌
早知道跟你QPQ 一定中撚左

抵撚死

濟洲fg

696 ng 100000%

我..我頭3埸亞冠都買左半大

濟州比球先啦

我11拖..
得個少少...
落到綠格

走啦柒頭 好行唔送 廢物無料扮四條 無錢過年陰鳩公

我唔理啦
我剩返一百蚊本 留返黎跟你算

邊個跟左失憶小子條柒頭買大波我派翻100比佢 出示真飛

要左2-6-11

櫻花大波已死

四場細波

我買左500.. btw唔好咁口臭啦.. 捐左去啦~

買左1100蚊 豬哂

留TG比我講聲失憶小子係垃圾 我即刻派比你

講聲失憶小子係垃圾先啦

收口啦

記得cap圖放上來
好想睇啲輸打贏要嘅狗撚樣

鹿島上呀 求走盤

賭波真係大注唔代表勁

aaabbbneverc

濟州櫻花半0全3好嘛

我今晚醒場好野過你地 100%必勝 幫你地追撚翻條柒頭毒料條數 信我就講聲失憶小子係垃圾 出示埋真飛

一買12.5B又停 睇黎我真係要停一停

咪係 條柒頭5萬蚊捐比馬會都唔派比你地 睇見真係心涼 條柒頭真係輸到無錢過年先收山

加埋我入去 我保證幫大家贏錢

留tg. 我加. 謝絕賣料

可以john 嗎？

其實好多時都唔想特登上黎吹

一齊吊波 唔好理個撚樣

可以join嗎？
有追開post
不過小留言

睇你點定義勁啦 我就睇最後賺幾多
串埋咁多關十幾倍 如果本細
其實同本大一野轟落個穩D既 都已經賺得多D

加我

funggggggg

係 係我累到大家輸錢 我自己都輸五萬
有邊個買場波想佢輸 我知道今次係累到大家 要抽水隨便抽
反正我以後都唔會再上黎 祝大家贏多D過年

696夠鐘入波啦

唔好開tg啦，由佢向到吠咪得 向到屌波過癮好多

Kelvin_2540

696快啦

696又jump

問埋盤佬同失憶先再睇下開唔開~

12.5b 2.5/3b
多謝你呀696 咩都唔比我

咪傻啦 入谷一齊屌 真心

咁大個人都冇常識既，跳樓死啦 咁都叫累，咪玩啦

唔好開tg谷啦，向到屌下波咪幾好

笑死, 成班輸打贏要~~~~~~~

咪理D撚樣 中幾場就出黎鳩叫
前幾個post都無見過佢出聲

696收錢 角大

雖然我都麻麻地tg group
不過可以兩邊一齊玩嘅

求加

一定會有邊最後收皮

根本得個死神係度on99 其實會員講下心得 佢又捉人地黎bin 人地駁番佢就唔順 死遠啲啦
至於笑失憶巴個個明顯假膠 咁都理

柒撚左仲想攞翻咋沙 之前你出馬料都累撚到人仆街啦 好心你知個醜字點寫就消失啦 仲想攞尾彩

屌..失憶都POST左出來想大家win win....

無post就屌...post 了不要屌啦~~

留番向到陪小妹啦 為左一個人成班去開tg谷 點都講唔過

失憶巴撐住呀

幫我屌下鹿仔先

申花下盤gel

點解 出水= 一定中
有捉住你隻手叫你買？
輸左就吠

鹿仔回天乏術架啦

申花角水 收錢
申花細波 收錢

走盤一世球迷

條路自己揀 仆街唔好喊
完

問心果句 條撚樣小子中過有無派比你地 好似早幾日佢中80倍有無派
你地咁都仲支持佢係唔撚係傻 睇撚住佢仆街不知幾心涼

人家出了post 仲大注..一定傷過你地啦~~~

申利: 亞灌7出7勝~

696試下絕殺

我都係主力連登
小妹唔洗擔心

人地中關你撚事咩 唔抵得人地中 ？

係呢到個個都求開心求財屌下波 又無揾枝槍指住你要買

696個4號打假

add me

柒頭小子上水啦 我一陣買一場5萬銀 你夠撚膽買我對家我話你叻啦傻仔

留名睇真飛

仲要幫撚住佢 中撚左又話派1000 次次都無派 你仲咁支持佢 你係佢分身AC?

買左先講啦 吠你老母咩 刷存在感 含柒啦你

其實失憶巴計埋80倍個場係咪仲有賺？

幫幫手開大啦濟州櫻花 兩條飛都差呢場大

我買撚左你唔好跟呀 買對家呀 傻仔走啦 我洗刷存在感

咪係 貼左先講啦

大家和氣生財 嗌下自己買既 無謂爭執

btw 想入濟洲細1/1.5

我都有跟1000 要輸一齊輸

申花中楣
補左飛 1:2架

濟

屌 唉 比個大我都唔撚得

即場想屌一口西花

同路呀巴打..但你驚唔驚(我)..

西花半0全3是夢嗎

想問個谷開左未？我未入

每個post都有人出黎搞分化 自己冇錢贏就瀨落人地到 連登仔真係好肉酸

濟州連win

日本全滅

兩場又豬1k

認真 係度分享買左咩 同露齊上 唔同露既點都有一邊屠到狗會 各為其主

跟左巴打心水既 一齊gel 一齊針 唔係賭身家咪得囉

唔通係tg傾同係呢度傾會有分別咩 大tg谷出完心水針左咪又係下場再黎

心水無必中既 b gor都未比佢d𡃁屌啦 點會為一場半場屌巴打呀

小妹呢兩日都好燈

我都想半0全3

集氣啊，比場大波來睇下啦

我唔夠膽3 買咗1.5

我都無
咪係度吹囉

櫻花半0全3派3個100
頭3個留名

我都未

琴晚先講呢到風氣唔錯
今日就係到吠
係咪跟左輸左錢嬲嬲豬呀
咁叻咪自己去做李嘉誠囉
係到阻鳩住開心些牙
發完夢未

濟州濟州

其實我係想知 失憶巴係有之前講過中左會派定點？
中左一定要派架咩？

今日夠了

都未見到 樓主 裸泳

696大 jumped

西花刷角⋯

有無手足live 濟洲？
兩邊鳩踢？

櫻花全大我放棄啦 又係一球都無 屌啦星

會唔會和埋 今日四場已經兩場和

算啦
搞事果啲扑左佢咪算
有冇馬水
窮到燶

唔係7角咩屌 做咩仲係6角

老鼠 半大
696 角大 半大 全大
西花 半大

仲有注西花fg...

巴打我有無記錯琴日我地一齊叫熱剌角

直屌無入球了

唔好嚇我 鳩踼完場吧

BLOCK撚左我就無得跟我買100%必勝料 5萬蚊真飛 唔柒想贏就BLOCK啦 睇下條柒頭小子仲係唔敢上水

仲有我 不過今場我無買大

亞冠笨豬jump 打回原形

幫手叫個西花fg...輸小d都好呀..

無角 針

琴日貢撚多大
今日貢撚細

仲係0-0嘅 無事嘅⋯

我就同你講佢有派500比我嘅
咁點呀 人地好人好姐
你針住人做乜姐

差四角

唔係派佢咪嬲豬

好大機會係乞錢唔成

記得 但今日不似預期

你係柒頭小子分身AC? CAP你地TG對話出黎佢點派你 記得CAP埋最新對話 睇下你係唔撚係改圖

-2角 想死

好撚煩咪理佢啦

-1角 想死

刷緊屍啦

不如算啦巴打 我唔知你地有咩恩怨
但人地都無出聲咪算囉
瘋狂追擊都無意思

365封左角

一陣又話唔岩數

r3 1 5 10

我一陣出條五萬銀飛比你 醒目仔想贏錢一定要跟實我

20分鐘有三球我派500

lm

頂龍得1粒

一樣

忍撚夠你 本來我都唔想出聲 輸咪輸囉 賭錢實贏我做左李家誠啦
你咁撚本事出到$50000真飛 我就用$50000買你對家

3重？

你有冇留底 我tg 刪左conversation

你話架傻仔 咪撚縮沙呀 縮沙正契弟

巴打好波

[url]
[/url]五識買馬跟你地心水

撐你!失憶巴

佢個啲垃圾邊會有真飛 十足十tg個個潘瑋珀淨係識9up

支持
叫佢記得去馬會買 出真飛 咪cap手機app

好似柒頭B咁剔左當買左

冷靜呀失巴
不過睇條撚樣都係得個吹字啫

幾角呀屌

thx bada

大家拭目以待 12點前出真飛

狗會封左角既？

柒頭B就真係無本生利
剔左唔買係度9up就人錢

有冇得收

7-3-1-2

有
位置q

no ng

record呢 派比你唔係好撚熟架咩 做咩del左conversation

同意上面位巴打
無謂為啖氣

差一角

而家櫻花果場亞冠幾多角球

多謝

9

85分鐘入啊

邊個支持我中左5萬 派翻每人200 限頭10位 不過要講翻聲失憶小子正垃圾先得

Thanks

咁勞氣做咩 我買左你係唔係敢all in對家

買左0.5/1 大

lm冇壞

唔理咁多 留個名先

我早排窮到傻撚左做左啲乞衣野覺得自己無面咪刪
洗唔洗同你交代

一齊block左條癲狗啦
等佢自己自閉地吠啦

有幾乞衣呀 定係根本你就係柒頭小子分身/打手

講聲失憶小子正垃圾 唔係唔派架

主能夠

中左先再講ok?

10c!

no ng gel得未

-1

講左先派ok?

辣椒你都唔識 你收下皮啦

你唔係食緊情人節飯咩
做咩上黎同弱智仔勞氣

10左？

濟洲快D 完啦

櫻花入未呀屌

辣椒我就唔識啦 乞衣就見到一個 肯撚定輸撚哂問條柒頭小子乞 但又乞唔撚到

唉 輸晒了 jump

見狗會封 365封
好驚唔岩數

冇上黎一排，搞乜咁勞嘈

我講得唔明顯咩
雖然無面
但人地好人好姐做乜要比你屌？
人地良善 唔代表你可以針住黎咬

365點解一路停左係泡菜危險追攻

濟洲入波請食洲際

咁樣你都做佢打手 你講聲失憶小子正垃圾 我咪派500比你賭

Ok

切島銳兒郎正垃圾
多謝派錢

咁你繼續慢慢做乞衣打手啦 睇怕條柒頭小子都唔會再射水喉比你

行開啦，你邊位，呢到唔太歡迎賣料嘅人
呢到只歡迎志同道合嘅人一齊賭，500跌左都唔汁

你唔汁我汁

殺巴未加我

唉果然西花fg都係西左

無講過賣料 我話出一場五萬銀真飛

講聲失憶小子正垃圾我派比你

得人恩果千年記呀傻閪

你縮返埋自己打飛機啦
我同佢無再私人對話
洗乜撚野做打手
個人要有品少少好無

出左先啦，未搵到圖呀？

西花

感動 90分鐘絕殺

Goalllllllllll

買左0.5/1大

櫻花

買左客入客win

屌你主隊

一世櫻花球迷

都未夠12點 你咁急做咩 你想贏錢咪出聲我私人醒比你

一晚球迷，成褲屎

買左下盤

成功叫中

屌你老味咁樣入

話左有1粒啦

屌

補血

講真個句 你有錢買5皮 洗乜做乞衣 乞唔到仲要係咁唱鳩人

兩個字講撚晒 肉撚酸呀 大種乞衣 切島銳兒郎#75051

11c!!!!!!

洗閪靠你，我轉頭買我自己隻馬唔好？
仲可靠過你啲料

西花I love you

執返兩舊好野

want g

濟洲keeper 做乜鳩 假波

嘩60分鐘買個注fg終於有....買得百幾蚊 好過無

雖然個盤串左696大 仲買左4舊

睇到眼突，唉主平手，冇入球都死埋，埋單又3k

買左9.5大好感動

屌你濟洲狗 打假

我幾時乞過條柒頭 我係唔撚抵得佢咁撚垃圾出黎害人 我先出黎打救大家 點知條柒頭話要同我對賭

收哂

屌拎飛出黎先吠啦

邊隻邊隻

馬會幾點收呀 要買就快啦
唔好出電腦飛手機cap圖呀

巴打唔好跳

假撚到飛天

受讓同平手都收晒

唔好出電腦飛 手機cap圖
無人信

用手機買又點 唔撚係出真飛

有冇心水

姐係9定10定11

唉 頭先中果d allin 哂落無入球

屌你個濟洲keeper...自己友都屌你

條柒頭小子夠係手機CAP 你地又信佢? 咁你地叫佢都用真飛買呀

咁要改圖就快啦

我0:1 和客都收哂呀 ON9仔
好撚威咩

洗撚改圖 不如你叫條柒頭小子唔好改圖好過

4場亞冠開哂下盤

你做乜撚

贏咪一齊開心囉

睇黎要開tg
d人係咁互屌有咩意思

On9仔咁
你有你叫
我有我叫
屌乜鳩

做咩呀今日
d波同個po都出晒事

9.5b

屌 比12號 搞死我 8 7 6

今朝贏既針哂

R5有冇心水
大家一齊玩

一樣 重注買左78單q 得番pq收

你夠膽就同我對賭

R5 都係678?

緊係唔係

心水放出黎睇下可唔可以一齊嬴

溫馨提示啲今晚落飛馬幾準 可以多啲留意

買4 場 輸3場

新會員就收收皮先啦

唔玩亞冠無上黎一陣姐 搞咩

唔明佢想點

加埋我啊

殺巴求加

咪就係
連登多撚左好多戇鳩仔

就算對左又點
你有你叫我有我叫
更何況大家都中
屌乜撚

rich

入哂谷 冇馬水

喂喂殺巴 仲有我啊

仲有我

應該未有谷住掛

GGGGGGGG 汁

中2隻

屌點解會買2唔買1嫁屌

殺巴 順手加埋

殺巴仲未加我

今晚先加
未得閒

呢到痴撚晒線 殺巴幫手加一加

唔好留低我 唔想做孤兒仔

想入GP 但係唔多係度講野

記得我呀巴打kelvin_1540

留個名先

波po已死

新你老母咩 你係咪覺得中哂好威先?

Kelvin_2540先岩

無跟走寶啦強

加埋我thx

過哂三關派錢 集氣 絕不走數

呢個已經多屌波都搞成咁

屌波變屌人...屌你老母走啦
咪撚阻住一班屌波嘅巴打

我覺得你斷第8場

買左岩岩果場2-7 贏左1k 成功追番老鼠果場

第7場 6號

派小妹我

加埋 thx

加埋我

連贏位置Ｑ
2X3 跑馬地 星期三
6 場 5 運財童子 拖 7 越影 +
8 實力飛駒

食完飯睇一睇
靚呀!屌你老母

小妹2-7 都執唔少

冇上一日發生咩事
和氣生財啊

Win

r7 11 9 7

點買?

唔好跟我 未中過

撚樣小妹有料都唔益下我
豬到仆街呀我

小妹?

有J嘅絲打（好似係

佢痴線咖佢

老是叫自己小妹

唔怪得你輸到咁

快D著red underwear

你同佢性交轉運試下

跟個機先

潘狗

你唔係話我呀嘛

馬仔jump哂

冇針 中哂 7 8 11

係啵屌
有跟 執左100

差300先回到亞冠輸D本

喂
好勁WOR你
8場有冇心水

7號

做乜話小妹

信心? 想追數

八婆！

今日無信心，但係有愛心

有冇水呀

有愛心做善事鋪草皮？

盤仔

情人節啊

年廿九呀

打埋呢場mh先

All in跟你

係咪就係你之2日講半一盤會WIN 但輸盤條友

求馬水呀盤仔
用波水換

查實你條女知唔知你有賭波

我頓Place穩

呢句真

不嬲馬仔唔係玩其他野都好低水

文藝學家

敢咪每次番屋企都要再重新裝過？😂😂

獨嬴有信心?

小小 唔好all in 買左3拖 5 7

跟吓機先
［member]

同樓上完全唔同

T 過關 四 三都抵

今場唔洗理我，玩冷馬

俾女食住真係冇癮

9 10 12

公開啦
我條女知道左好耐 初初嬴左廿幾K佢同我好開心到依家輸到2蚊
最緊要係誠實呀

一陣佢唔知點發現就好笑 吵到世界大戰都似

細細地玩下有咩所謂

有
嘈到仆街到目前為止
依家好好地無事無幹 都係想我嬴下錢

求11

真係3贏 厲害呀巴打

11有冇P

3號文藝學家

有呀 第2

小妹搭左隻5號等影相 好緊張

正呀
追番哂亞冠數 條數回復番今朝1630 前既數
即刻開心番哂

3-5 有位置q 加埋3獨贏

好 今日贏小小 大家下個賽馬日見

多謝巴打

巴打收幾多

我買左廿蚊3 5 獨嬴 10蚊7獨嬴

收200幾 最後一場小注 回番岩岩悉尼果條數 仲賺多300

點解咁買

今日成日一場都無買過
試下彩數 我戶口得返100 唔敢玩連嬴位置 豬左咪仆街

今朝早波上到1400
亞冠大波閪哂跌到500
買馬跟巴打上番1500
今晚出歐聯水救大家

最後羊定豬

求救 岩岩好得返200

我冇一場自己度 入馬PO同跟呢到巴打

買左3號獨贏40 條位置q買左40

我係完全完全唔識賭馬
雖然波都唔識

好彩你沒上大船 上左無左餐飯

馬仔起左機cash out返千五出嚟
仲有3舊水 allin 真馬定psg

情人節cash out曬
得返$10
求巴一條串反身

有5萬蚊飛跟進未

依家139.2
今晚利記果場想玩玩半全場

痾煙痢

入嘅新post 留tg
我閪返啲人走

未見有

好彩有馬仔比我回番垃圾老鼠果1000

大家都起死回生 真係好好 今晚繼續屌波啦好冇

垃圾縮埋左啦

希望中

比亞冠堆閪波搞到針哂 仲要撞正情人節買唔到馬冇得追

連登仔最叻咪就係講就碌撚

今晚蝗定鈀

小妹一陣訓身利記

客-客 定 和-客好
你點睇

敢啱嘅 我多你小小 $20

殺巴有冇心水

140
屌打埋你!

好慘

入嘅新post 留tg

半全場小妹唔識睇

痢盤

1001

一定係利記嬴咖啦
諗緊70蚊客-客 30蚊和-客

客-客嬴就翻到200蚊身
和-客 都CUM到本金

個個都入晒tg谷

撚強唔黎呀?
盤仔呢